ig得返268啦，唔好呀唔想世界末日呀，救命呀

唔好跌咁多呀
跌咁多姐係代表呢個病無得搞
唔想死呀
香港好撚多大陸人呀
點避

呢個時候應該渣現金

咁落去開市-2000
跌停市都唔奇

港紙/人仔都死
好彩有聽連燈仔講換美金

7.84叫人換 點醒？

你家陣大戶,差得幾多?

下，你係邊到換

升翻晒啦270

照計會先低後高，托市程式盤已啟動

有事個陣先黎換已經遲啦
大戶換幾多？

1%啊ching。。。。

洗唔洗咁串

麵仔連美股都燈埋

老老豆豆9.7同9.5個陣入左英鎊
個陣有開post高買

事實係而家換仲抵

弱智
依家叫你換黎投資? 避險呀

唔跌點執平貨